一句說話, 藍絲就算柒左衰左都唔會分化

我只係見到有懷疑係狗扮示威者打個大陸記者

「不完美，可接受，但需要改善，改進」

越叫你打佢越唔好打佢

2連

3連

推

認同

評論能帶黎進步

但大前題係要講埋解決方法 唔係一味得個屌字

雙方呢個時候已經係鬥攬自己人

呢個要推
對面何君堯仆街到咁，班建制都未同佢割啦

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

從來所謂民意都係冷氣軍師自我審查

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

人地福建幫打完人 藍絲都撐話打得好
而家完全唔團結

我地就係要爭取一啲佢地無既野
如果下下佢做咩就等於你可以做咩
請你直接加入佢地

黑警賊贓嫁禍, 射盲女仔隻眼。

都唔會say sorry指責自己人

鬥攬自己人！

雖然係有地方一定要改善！

政府黑警咁撚厚臉皮

我地唔攬自己人只會不斷自我切割落去

點解有班人覺得指出錯誤就係分化？
好多黃絲都係知識份子，佢地係因為識分善惡而埋邊
接受錯誤，勇於改過承擔先係重點呀

無做錯到

只係唔夠完美，要改善

我只係見到有狗扮示威者試圖帶頭衝擊

再係咁就輸撚硬
人地就點都唔割
我地就一件事就個個互屌

只要解到呢個局
我地就冇得輸

我地做唔做到比對家更團結???